{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 에뜨왈펜션(18.9월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約された人数に追加される人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 客室内では喫煙が禁止されており、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ同性入室が可能です。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することが。 バーベキュー場は屋上テラスと1階の庭園でご利用いただけますし、事前予約が必要です。 バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。常備薬は管理室でレンタルできます。 駐車はペンションの建物1階まで可能で、最大8台まで駐車できます。 海水浴場へは車で5分以内に到着できます。 周辺の観光地には海上ケーブルカー、浪漫屋台、アクアプラネット麗水があり、車でアクセスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約された人数に追加される人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ同性入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋上テラスと1階の庭園でご利用いただけますし、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場利用時の火災に注意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "常備薬は利用できますか？",
            "answer": "常備薬は管理室でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は最大何台ですか？",
            "answer": "駐車はペンションの建物1階まで可能で、最大8台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "海水浴場へは車で5分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "周辺の観光地には海上ケーブルカー、浪漫屋台、アクアプラネット麗水があり、車でアクセスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 721
    }
}